8.18案 余若海反對監警會專家報告呈堂 胡雅文認同不相關 拒接納報告呈堂

前年反修例運動期間，8月18日民陣發起維園「流⽔式集會」。李柱銘與黎智英等九名泛民主派成員被控當天組織及參與未經批准遊行案，辯方向法庭申請呈交監警會前專家Clifford Stott的專家報告，並申請讓身處英國的Stott以視像設備作供。代表控方的資深大律師余若海表明反對接納專家證供呈堂，直指與本案議題毫無關係，並直指不接受Clifford Stott的專家資格，質疑他在公共安全方面欠缺本地知識，而且Stott曾在網上發表報告嚴厲批評香港警方。法官胡雅文及後作出簡短裁決，認同控方立場，以不相關為由拒絕辯方申請。

是鳩旦啦, 都衰撚硬!

真係專家就比人人格謀殺，仲叫班毅進教專家上堂

胡雅文涉司法迫害
胡雅文師傅馬道立有責任公開解釋

胡雅文條奶共肥閪

佢？鹿道立你咁睇得上佢

咁算唔算反政府
係政府之前主動搵人做報告
而加又話人乜鳩都唔識

泛民法治膠捨得收皮未

Cls

你估班友真係「膠」咩？
認左有司法迫害以後搵邊個黎仲裁

兩姐弟勁到
余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師，甚至燒法院等地方。

你正在回覆五毛

細佬就幫港共做嘢
家姐就曲線維穩
完美展示咩叫買兩邊

專家冇資格咁監狗會又搵佢做專家
即話監狗會錯啫

講到底都只係為人治塗脂抹粉，靠「法律」為自己搵食

是旦啦
法治不嬲都已死

Send email 俾余若海 反對佢個反對啦

所以點解佢地一直兜圈唔答「法治已死」
一認左成行唔使撈

鄧小強話左個專家唔識野就係架啦，

如果胡官又認同接納證竟會專家報告咪月即係同皇軍作對囉。。。
唔得架，無得升官發財架。。

法官同監狗會作對

余若薇係首席大釘官張舉撚的師傅
所以公民黨唔屌司法迫害

娘家傑同娘定邦係老朋友,所以監警會主席娘定邦提議讓警魔隱瞞身份避法律責任,呢點令大量市民遭輪姦

最後娘家傑幫娘定邦spin

奶共大律師公會又贏